到中秋嗰日，記得祝蔡若蓮人月兩團圓

真心誠意祝福嚟

快啲一家團聚

送埋雙黃蓮蓉月

副局長飲杯！